如果 紐亞 用佢嘅個人技術連過兩關 一射入網

你地又會點?

一樣恥笑德國1:1出局

咁d骨頭要煲耐d

白必圖

會笑柒泡菜班後防同龍門廢
笑路維應該一早派紐亞打前鋒，達史迪根打龍，都好過見到雲拿梅拿打前鋒

跟住都係笑德國分組賽出局

無乜點，會恭喜佢成功轉型
下個球季可能見到佢轉踢中場

其實班德國球員係最尾係叫前埸扭呀，搏下大霧

點知紐亞個ON9仔以為D人叫佢，就上左黎

下次努力

哇好好笑呀

幾好笑

如果

黃子華同我講見到你咁好笑，決定讓幾場俾你